youtube廣告出現團結香港基金o個d呃人片

睇睇下youtube有呢d廣告片

我冇懷疑港豬智商既下限，呢d呃人片真係呃鳩到d港豬
而家有錢賣廣告係咪大哂